真係唔識欣賞搽指甲油嘅女人

通常搽指甲油都會留到勁長 啲pattern又唔靚
冇啲美感

呢D唔係貼上去架咩

有啲淨色唔花巧好靚
但係就唔識欣賞整到啲甲咁長

搽指甲油同gel甲兩回事喎

都係整到鬼唔馬六啦

連gel甲都分唔到

你貼果啲真係...
甲型靚，簡單一浸已經好靚

Gel甲黎架喎
仲要d花紋勁柒
利申 成日覺得指甲留咁長好污漕

長甲真係
短甲淨色我覺得ok

我google啲圖大部分都係gel甲黎 好小係搽指甲油 不過兩種我都唔識欣賞啦

無論指甲油定gel甲都好噁心

仲要d 女好鐘意搽完之後響你面前"樣下樣下"隻手

覺唔覺d女手腳白，搽鮮紅手腳甲好正，好淫

好撚似巫婆

當年我10歲同D朋友講女人下便黑媽媽核突